覺唔覺曼聯響咁高水準嘅聯賽排到頭六其實好勁

曼聯

Best of the rest

梗係啦

下季俾狼隊取代

輸俾聯賽冠軍，歐聯冠亞軍，歐霸冠亞軍，都算落到台

獌根本就冇出盡力

唔係為左放水比同市光榮，排緊第三直入歐聯分組賽啦

同市光榮

rest in peace 就有份

同市光榮都唔夠
同國光榮咁話

中美和好，反中撚炒哂車

死返入去啦賤種，成村人屌緊你老母呀

歐洲第六

和好左未呀撚樣